Hoe zijn alle krachten van de duivels tegen ons!
"Plotseling hij sprong overeind.
"Kom," zei hij, "kom, we moeten zien en handelen.
Devils of geen duivels, of alle duivels tegelijk, het maakt niet uit; we vechten met hem Desondanks.
"Hij ging naar de deur van de hal voor zijn tas, en wij samen ging naar Lucy's kamer.
